誠哥ZT口罩一問

有冇人知喺誠哥網訂左ZT口罩其實係咪咩都唔防
有冇方法加強功效

出面戴多個醫療口罩

信誠哥

佢嗰啲日文

同問 冇任何規格資料
淨係話 比起手術口罩效果會差啲，但係一般防飛沫，細菌有用

間公司ZT trading international limited，好似係香港公司